遊行無用但打仗肯企出黎 vs 遊行無用打仗唔肯企出黎

前者：
後者：

想睇下到底係單純武力不對等定咩原因
我講緊嘅係有哂軍火 隨時死人嘅打仗
唔係講緊街頭

主要係怕俾人拉咗之後
香港嗰種馬照跑舞照跳嘅感覺
但如果真係戰爭起義 犧牲都話有啲意思

我都見到其實唔係唔相信街頭
亦唔係怕死
只係想死前起碼拉多幾隻狗一齊嘅人係好多

暫時都係前者多過後者
毅進師繼續觀察大家取態

真心既
未建立到革命大台去指引前線
永遠香港人馬照跑
理撚得你

毅進師表示 打仗應該會第一時間搭飛機走

不過始終香港地方太細 都唔係咁易嘅

我講緊嘅係真實咁上前線打
即使係有機會做炮灰都會照上去

比數即將開估
未投票嘅快啲入黎

睇下你點打，對手係邊個
其實如果打本土，可能幾粒鐘打完

毅進師輕輕一推

我估大部人唔讚成出嚟嘅人其實係基於無力感
遊行係現階段確係係冇即時作用可以睇到
仲要每次被濫暴又反抗唔到

呢個係心理關口既問題
仲係所謂"太平盛世"真係會怕死
但如果都槍林彈雨
係咪都死我老閪都拉返幾隻狗陪我

真 如果係咪都死或者有機會嬴
我都會想報埋個靚仇 做鬼也風流

打仗係冇得揀嘅年輕人
唔係話你想企就企，唔想企就唔企

遊行有用但打仗唔肯企出黎

都得 不過並非本次討論題目

毅進師又然

但就算真係打我覺得香港都唔會係主戰場

同埋呢革命軍無據點守點都爭d 同好難發揮到

呢個巴打講得幾好

我哋面臨嘅係戰爭而唔係抗爭，用抗爭思維去應對戰爭只會得無力感。

後者
等緊移民

其實都無問題
每個人都有自由意志

毅進師繼續推

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

其實企阻來已經夠，唔駛再勇武

打仗果一日就無分和勇
只分你企出黎定唔企出黎

唔要命冇問題，但之後比人屈黑暴，又冇民意支持，最後都係輸，白送頭

到打仗果一日就無分黑唔黑暴
愛爾蘭獨立戰爭果時仲分你咩暴咩

一日唔肯全民罷工，呢日係唔會到。

不過罷工又有小小似雞先定蛋先嘅問題
歷史上有罷工唔一定有戰爭
有戰爭就一定會變相罷工

坐監不了 但可以死前拉幾隻狗墊屍底就絕對值
仲要佢在明我在暗 殺左有機會走得甩先最值

仲有全民信念問題，罷工一定要先行，唔洗送頭，點解唔做？
罷工都唔得就一定，安定好家人，戰場見

打仗係咪論功行賞先，打完仗只係有個選舉咁打飛機好過

真

又唔係去法國做傭兵

毅進師表示 原來咁多人一樣咁諗

輕輕一推
我係送頭撚

等下一次爆發，而家操多啲嘢身心準備

自推師

其實坐監最怕係好似唔知為乜而坐，如果你話坐十年有成果又有咩所謂，拉完放你出嚟乜都冇改變仲要差過以前，真係好灰

早死早著

禁錯負評
sorry大佬

罰你炒警察通例一千次

到時香港人會繼續返工